Kevin Feige表示期待正義聯盟

“ I think it’s ridiculous. I think movies are awesome and people should go out and support awesome movies, and I go support those movies and I thought Wonder Woman was awesome. I can’t wait to see what Geoff Johns and Joss [Whedon] and the gang has done with Justice League. I guess people like rivalries, I guess? I don’t know. But I’m seeing Geoff Johns in a couple weeks for dinner. We went to this Dick Donner event together. Dick’s Superman is still the best archetype of superhero films. So yeah, just go see cool movies. What are you fighting about?”

Fuck Fanboys

似乎隔離需要呢個post
雖然都冇人

舊登咪又係兩個人嘈